open-data
=========

CULTURAL

Commandes pour installer le projet  :

composer install

php bin/console d:d:c
php bin/console d:s:u --force

fos:user:create admin
fos:user:promote admin ROLE_ADMIN

Accéder à l'interface admin (/login) puis déplier le menu est cliquer sur grab pour enregister en BDD les différents points culturels.